呢度有冇人鐘意自己上山扎營訓番晚

討論下裝備 地方
放假想上大帽山訓番晚
有冇d少人地方可以tg分享下

大帽山x位有好幾個,
其實都係睇住凍, 冬夏天都帶個睡袋去.
其他無咩要準備.

反而大東, 鳳頂呢d 就真係睇住自己孭到幾重先

分享下d 相先🤤

好有型
你地d營去沙木尼定淘寶？

都唚同的, 有d 淘寶有d 上外國網訂.
你qoute 呢隻係外國訂, hilleberg anjan 2 gt

自爆？

上網搵搵 呢個要成5k hkd

撇除要影夜景呀星呀 其實露營有咩好玩 仲要咩住咁多架撐上去 行山都可以即日來回

唔一定要買到咁貴既🤣 衡量同諗清楚自己要咩先係最緊要👍

都包括影星影日出既
仲可以好似逃離呢個世界咁放鬆下

我無影相 不過好鍾意露營既感覺
但真係好麻煩
好想去外國玩租露營車試下點

ig都爆埋

其實興趣既野, 好難答你架喎🤣
每個人鐘意露營既原因唔同, 更莫講話上山露🙈

我自己係鐘意享受上山望日出, 係山上面靜靜地咁訓一教, 一班人係山頂邊煮野食邊望風景👍

最大CONCERN係冇得沖涼好唔舒服
巴打呢方面點解決？

最大concern係急屎

想試 有裝備 但啲fd都唔想去或者唔得閒

可能我去個2次都裝備簡陋 無帶墊鋪地 個帳又細
訓都訓唔到 好辛苦
日出係靚 但一次半次好了

涼係無得沖, 自己帶條毛巾再帶支水去抹身.
或者帶濕紙巾同爽身粉令個身乾爽同清潔吧.
我自己就兩樣都唔會做
反正第二朝都落山, 沖少晚涼我自己無咩所謂

屙屎就...campsite都有試過屙屎, 但上山露咁多次都無屙過, 連屎意都無
但番到屋企會喪屙出黎

有gear 同無gear 係兩回事黎🤣
我同fd 就算上大東都會帶紅酒帶塊扒或者意粉果d 上去整. 有機會一齊露下

一樣 最多急尿
上到去 其實你能量消耗咗唔小 再加上你唔會上到去大魚大肉 就算食扒 幾件就夠 唔會多

媾條女一齊去 有啲地方真係好靚

煮到咁好
我個次去蒲台 啲風大到爐都起唔到
係入面煮又驚倒瀉
其實要乜架撐先得

我買開淘寶 因為一年玩兩三次 仲要集中某啲季節 所以唔會投放太多 你見國多數賣乜野就係淘寶淘乜野 因為有啲佢地自己開發既野 好似自動一野開到既營 其實啲料好雞 玩兩三次佢就爛 反而傳統果啲其實唔錯 唔難搞
煮食方面 初初你會好簡便 但見到隔離饂得咁正 你就會想食好啲 咖啡呀 牛扒呀 飯呀 pizza 燒雞

高手唔洗架撐 就地起 見過燒隻雞

lm